見到有人上身著羽絨 下身著短褲 究竟係咩玩法

新玩法

啲鬼佬好中意咁著

港女日日咁著

對腳操得靚就係俾人睇，某D港男做gym唔操腳，梗係怕俾人睇

力威健身 只練上身

牛奶要保溫 火腿要冷藏